有個年紀好大既區議員默默做野 但得171個follower

佢就係阿牛
你可以唔認同佢個黨既路線
但作為區議員
佢一把年紀都仲出心出力
值得大家留意多啲

我本身係本土派故意唔同佢路線
但之前未選區議員時有次徐子見被拉
佢有即刻出黎支援同屌狗
我行前左企太出
佢仲有拉返住我返黎叫我小心比狗咬
同我講唔好一個人企咁出

大家如果欣賞佢既
可以讚下佢比啲鼓勵

*故然

佢當選後都有默默做野

大家follow下佢比啲鼓勵佢

推

幫推下

阿牛算係咁

理念路線雖然唔同
甚至覺得佢係大中華膠
但欣賞佢有默默付出

係
之前個李進秋直頭政協
阿牛成功擊敗

起碼有跟進當區情況
之前個李進秋

記得果次徐子見被拉(831？)
出黎屌狗已經係凌晨
果次屌下屌下唔知幾時單拖左響最前
都係佢拉返我返後
提我唔好比狗咬

thanks

有一次係東區行過見到佢Banner先認識到佢
再係維基查先發現原來佢選左咁多屆
Gchi

Push

Push 岩岩用左不推文

係 雖然本身路線唔同 但大家既敵人係一樣
今屆佢終於選贏個建制派

唔緊要

好多人都默默地努力
比啲鼓勵佢地

阿牛官方專頁
6,207 people like this
6,539 people follow this

推呢個
大家可以like埋

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

push

好 fol左

good

推 已科勞ig

佢好似次次大遊行都有出

唔搞保釣會更好

成日見佢守物資站！

屌鳩本土派 撐